Does any reporters still concern the protest in HK?

If yes, let us know what information or resource u need.

they ain't able to register. how could they tell you

留意有線份稿，愈黎愈CCTVB

raise some hash tag on twitter

any suggestion?

do so-called 'foreign' reporters still use proper grammar? or are you a mere imposter lol

we have less topic and content in world sub

it is very hard for international understand our situation

if you're gonna pretend to be foreign, at least use proper grammar, don't embarrass hongkongers

拉

起下底就知。大把人做訪問題，駛搵你

係，但大家仲記唔記得開world版既原意

MP list都係埋度 開工啦！大家得閒既可以自己寫自身感受比MPs 動之以情 佢地真係會睇我地既email架
保護英屬香港人 制裁中共皇軍 刻不容緩
MP list is already here. Start writing now. Write your own feelings about what's going on in HK to emotionally affect them. Trust me, they are going to read it.
Save British Hongkonger now
Put CCP killers in sanction now

yes. so don't stop your effort in any aspect